冇上進心只係港女飛你嘅借口

清醒啲啦 如果果個係二世祖 就算日日訓係張冇唔讀書唔返工咪大把港女追住黎含